屎獨依球尾撚到

獨到 不過我鐘意

除咗佢 英超諗唔到邊個會喺嗰度起腳

就係勝在獨到

佢好少波踢 但又成日入波吹漲

軒